GTA5 究竟可以再戰幾多年？

Rockstar 公佈咗喺PS5 再出GTA5 之後

喺GTA Facebook page 負評如潮

其實Rockstar 係咪已經冇心再搞單機mode ，集中去搞GTA online

有冇懶人包
姐係ps5唔會出Gta6?

係買ps5送gta5

5個垃圾地圖其實玩兩玩就冇癮

仲諗住今年會出到Gta6
隻game差唔多要成10年先出1次
人生都唔知玩到幾多次

有打開機知唔會今年啦, 起碼2022年
佢公佈完至少等一至兩年, 加埋delay你預三年差唔多

你睇下gta online仲係2019年家用機營收榜排第三
就知有撚排都唔會出6

GTA6應該係整緊，不過唔放風出來，5都係推出前幾個月先至放風

如果我冇理解錯係：

1. GTA online 會拆出來獨立比大家下載，PS5 玩家首3個月免費
2. GTA5 會2021年下半年會作遊戲擴展 （唔清楚Rockstar 係搞單機定online ）

如果擴展個地圖/故事其實可以入手⋯⋯

屌佢老母 嬲撚到我打爛咗部電話

叫班仆街唔好再買GTA5先有希望

咁如果出6
1.6得單機故事
2.單機+新online
3.單機+online用返5online+新城市

其實gta4到5用左5年已經叫好耐
今次夠膽死10年

鋪路好似skyrim 同fallout 咁， 單機同online 分開出

ps5果個好似係gta online standalone version嚟

There will also be a new standalone version of GTA Online coming in the second half of 2021, which will be available for free exclusively for PlayStation 5 players during the first three months.

要同skyrim鬥多platform

仲要second half of 2021

講到明 侵在任唔會出

爸爸個gta5 online account 可以比呀仔用

PS3好似已經打緊GTA5
PS4又買左一次GTA5

幾時先返去vice city

2022左右啦
好似上年先話公開招募programmer
咁既大作一兩年內都應該砌唔到出來

一隻game可以由ps3玩到ps5真係西利

GTA6 = DLC

新GTA幾時先首發過

你預今年出到係你ON9姐

我出咗ps4之後有啲後悔
因為ps3 都已經夠玩

奴

Ps3玩到ps6

老豆玩完比個仔玩仲得

重製SA好過啦

PS3 玩完之後 PS4已經無玩...諗住等GTA6
點知去到PS5都仲係GTA5....

你唔好9up啦
11年11月第一個預告
13年出
何來幾個月

免費㗎啦喎

ps6先出

RDR1 remake先啦

on9公司，咁咪撚出

PS5都仲係，問你死未

可能ps6都仲打緊

冇跟開 堅？

屌你ps3 打到ps5 雖然我仲課金ing

咪一早講左 trump 仲在位 一日都唔會出
等到2025 啦

永續GTA5

Gta5 online既loading太柒耐
頂唔順好快棄左

唔知衣加有冇改善

PS3, 我爆左GTA5
14年我買左PS4, 我再買, 再爆多次
15年你出PC. STEAM特價我又買撚左.又爆多左一次

而家PS5出啦, 好啦, 我心入面諗睇下有冇GTA6消息
我屌你老母
PS5版GTA5, 加內容咁開心

多謝哂WOR

Rockstar不如驚美國左膠好過啦 到時批鬥到gta

我寧願唔撚玩gta6,都想永續侵侵

冇曬支那人同掛狗即刻ok

建議師兄可以去睇吓心理醫生

我重慘 嬲撚到打爛部ps4

其實r星柒唔哂，侵spin過d槍殺案係因為打機

笑死 9up大賽

當年吹到最大地圖點知全撚部係樹

乜柒都online
屌你老母我唔撚想online打
我想enjoy返好似SA咁呀得唔撚得呀屌你個閪

Gtao都是垃圾

戰條撚咩，個online lag到閪咁，望住個雲層十幾分鐘先入到戰局

你個垃圾online搞撚掂D外掛先講野啦

唉，冇撚燈啦
一陣gtao越屌越量出rdr3都唔出gta6就19

真係好on9

PS3 玩左次 之後無耐出PS4又買多次黎玩online 點知班fd話玩pc又再買多次 好啦 出ps5啦 重係呢隻垃圾gta5 我屌你咩

而且永不玩online呀 垃圾game

城市得果1/3截,街道設計又窄又亂唔啱飛車
去到online大部份遊戲時間都係徙係城市同郊區折返

啲白左會話
Franklin 偷車=stereotype 黑人犯罪 #BLM!
Trevor 係納粹恐同反女權
Micheal 有錢係因為剝奪黑人

其實如果佢加新地圖/故事都會去買

有得喺機場撘飛機轉地圖去Liberty city/vice city

又或者抄PSP 年代用相同地圖整隻xx city story 相信好多人都收貨

唔好玩online先有機會出
D公司仲有錢賺又點會更新

咪再搞d柒頭皮online啦好無
就算搞, 你賺咁多出下單機dlc, 新ip得唔得?
嚴格黎講, d online內容都幾無聊, 你係要整online不如另外整一隻
真正有完善內容既online GTA

玩足3個平台，唔通又要玩多個平台？

GTAV 我唔知
但SKYRIM就一定出到PS10都仲有

求其搞下online大把傻仔俾錢
賺咁多搞6黎做乜

可能等ps6 先出gta6

研發一隻咁撚大既game先收你600蚊
研發十年差唔多

而家啲電話垃圾game啲人可能貨幾萬蚊金 幾千蚊去玩

邊個仲有心機研發呢啲大game

都唔撚洗課金

整鬼整馬咩
ONLINE 求期加下d 載具 加個賭場 d 人就仆番去玩
同EA FUT 出下新卡就又引人課金一樣咁衰

跟本近年先開始開發

GTAV條水仲未完

Gta Online d人咪又係重課

GTAV好多刷錢bug 課金個班咁撚笨柒都照課

發覺美國地圖悶撚到
由細到大玩GTA玩到厭
冇黎特色

真，黎黎去去都係咁玩，個系統代代都一樣，反而cyberpunk 2077 就真係有誠意又有新意，期待好多

Online係幾耐之後既產物啊

同埋就係因為咁令gta變哂質

加埋Librety City, Vice City一齊變做超大地圖好過啦
整多d highway + 取消揸車果個限速
可以三個地方週圍飛

到最後又係暴君滿天飛除非佢出多d載具剋佢

用錢買時間囉，唔係個個有時間係咁刷錢

就算用bug/外掛，都要時間去搵/研究，更何況唔係個個都鍾意咁玩隻驚

佢個gta online玩撚咗咁撚柒多年都係load成世先入到
屌你老母個閪 電腦都換撚埋都係load十鳩幾個鐘

唔知岩岩出嗰時係點，但係依加都仲係垃圾級

利申玩左一年

唔係佢個online mode爆紅賺錢賺到笑
Gta6都分分鐘出左2 3年啦

推

我仲玩ps4版 load得耐就一時時囉 玩完個任出番freemode就特撚別耐

Sleeping dog/人中之龍地圖放大

屌佢老母好好地一隻驚，多bug多外掛都算，正正常常咁玩都仲要迫你cloud simulator，好on9

無奈都會繼續玩 習慣咗

GTA V 可以互動嘅嘢太少
玩得多會好厭

我記得聽過個講法係一日當撈侵做總統Rockstar一日都唔會開發GTA6住… （未FC）
又係呢啲左膠科技公司屌你老母

18年出完RDR2叫無心搞單機game?

橫跨3代主機
永續gta5

我睇完真係呢個表情

重製SA啦
比心機搞好個劇本慢慢出下一隻都未遲

Gta 5 online 好撚無聊
唔明點咁多人玩
我每次玩唔夠半個鐘就轉gamea

想問下, 依家玩online load任務係唔係仲係要load好耐

利申: 剩係玩過PS3時期

唔知有乜好玩
買嘢啲金額大到on9 一班人衝出街鳩射鳩撞

同埋可唔可以出返一個主角
分三個代入感好低

玩開唔會覺得貴
至於鳩衝鳩撞鳩殺人依啲就見仁見智

呢隻GTA5真係完全冇代入感 最撚ON9係GTA 4個johnny比個癲佬殺撚左 果下真係好爆

最接受唔到係架架車都限速，揸啲跑車都冇咩速度感。物理又比第4集退步

環保遊戲
仲環保過綠色和平

PS5先係啫
仲有PS4、叉盒、PC⋯⋯

真係

對應PS5進行畫面升級
Online送新手包
又可以再戰3年

我望佢重製SA 好過再整6
SA後嘅作品自由度越嚟越低

吓我記得 Trevor 佢第一個 Mission 係屌鳩 Wade 唔尊重女人喎

gta v個地圖真係好撚on9
根本有大半個地圖都係無意思
重製sa仲好

其實出到飛行背包咪算
結果再整架飛行輪椅做壞哂

gtaV地圖真係得個樣，係就係千千萬萬種數毛既details
但個城市地圖個深度同立體度連watch dogs都不如

Gta online 咪要

要 仲幾貴下

rockstar講過係trump 任期內唔會出6

但如果trump連任應該會跪

2020年 online game Server 仲係用p2p
七年賺咗唔知幾多個億 都冇升級過

唔係麻，ps3用金手指，依家仲出

有香港抗爭dlc先買

屌你老母rockstar整rdr3好過啦

入房又load
開任又load
正式開始又load
有人走場又要load
Cls

好多鋪唔入得
反而gta4都多d餐廳可以入去幫我襯

啲物價高撚到

寧願你重製sa好過
v成個地圖咩都無 得個大字

講個笑話 電腦版可以用修改器刷錢 我刷咗咁多次到而家都未俾人封
ps4就慢慢打任務 課金吧啦

我見佢成日封架喎

有冇人答到左4同5隔左幾耐 佢又4整到5咁神都淨係用咗幾年 6有個底加下圖點解可以搞咁耐

咁梗係唔係直接改錢 drop錢 呢啲一定封
我刷嗰啲係賭場拎出嚟 係佢Server眼中就係合法錢

隔5年，再之前作品都係隔3年左右
但屌你如果6係有個底加下圖就67啦，唔知會唔會有新system

究竟GTA6 出先定GT7 出先

一隻game 玩足三代主機

故事模式太短啦，同sa咁長就正

996引暴君射曬再反擊

我覺得好on9將d 故事拆開晒，再用「賺錢」既名義迫鳩你慢慢重覆打，或者迫你課金

I mean佢有左啲隻驚既mechanics同個基礎 6應該直程唔洗咁耐 佢遊玩方法冇得再昇華 都係加下圖加啲有創意既任務同加大自由度 唔應該搞咁耐

你估下RDR2佢整左幾耐

真係唔敢講有冇命玩到

你咪玩緊人生online

谷德昭模式：唔好啦~唔好咁啦

會唔會係 gta5 remaster ps5 獨佔

gta6 兩 console

屌你個老母整好個server先啦
GTA又係咁red dead又係咁
load多撚過你玩
把撚

GTAO咁撚多bug
駛鬼課咩

RDR2啲動物圖庫真係CLS

好想gta岀香港地圖 整革命殺黑警任務

最戰五年, ONLINE 重未賺夠, ..
己經冇財力去開發單機版. . 最基本炸雞店都入唔到室內

以前睇新聞話一日仲係trump做總統就唔會出

有無人由PS3不離不棄每日玩
online mode玩到依家？
見自己玩到LV88停咗成年
重開返覺得好陌生

佢講啲嘢唔使認真，Trevor只會尊重老母

連跨三代主機

最on9 係mp load 太耐，完全唔想玩

可能再落去可以比太太孫玩

太少入得既地方係問題

整類似red dead D故事好過

等十年有rdr2質素我ok

同你一樣，不過我online有玩一排，係完曬搶劫就無再玩
老老實實佢有dlc我都會照買，到時可能又爆多次story mode

巴打可唔可以改下點刷

証明真大作 成6年都有更新

重制sa都正啦

起碼到2023年先有GTA6啲嘢出嚟睇吓 呢隻咁撚賺錢 使鬼咁心急出

ps4都可以刷車
刷左幾億可以慢慢用

係囉，巴打可唔可以開教學

其實佢出dlc應該會賺得多啲，不過佢地懶得整
佢出dlc我一定買，相反gta online我咁多年都堅持無課金

直接用外掛幾個制就幾億
又冇人封

玩撚到悶仲試過用外掛同人哋d外掛鬥
比錢個d外掛功能特別多唔夠砌

ps5版其實仲可以enchance到d咩？
人地玩mod d畫面仲可能靚過你地第日隻gta6，點解我仲要玩ps5版？
當年都係ps4版gta5先買ps4，依家出ps5你又比gta5我？

Online賺錢
單機不了

出返SA remaster 啦 垃圾驚

乜真係會有人課GTA online架？
之前玩用bug買到差唔多成百架飛天車
間唔中賣一架都有排都未用完啲錢

起碼2023啦

而家銷量仲係咁好
講出6就會跌 所以繼續賣5賺錢
玩到2023

2022出SA Rematsered
2024出RDR1 Remastered
2026/27先出 GTA VI+ Bully 2
2029出 RDR3+ Max Payne Trilogy Remastered
2035年 新IP

之後可以唔洗再開發
Update GTA VI /RDR3就夠

教左

電腦版外掛滿天飛 早排免費成街都係1lv全部都係外掛

online好無聊

支那仔9成都外掛

可能試過課金好處 就無心機整game
就算整都係為online咁

電腦外掛確係正，fifa nba改到合埋眼是但撳個掣就入波，ps4就慢慢左扭右扭先入到波啦

雖則講話外掛修改器呢啲破壞遊戲體驗
但係如果你話fifa nba呢啲 唔用修改器 我真係唔知係你玩遊戲定係遊戲玩你

其實地堡 夜總會電線掛機一晚都有成百萬
不過麻煩啲 用bug一晚都2 3千萬 當同fd吹下水

NBA 2k已棄，唔計外掛想當年都仲可以整個
又高又快全能型人仔三分又掂，愈改愈整唔到

差唔多啫，gta唔使出任又有錢，極速玩完隻games

大把人玩喎。。。
你睇下twitch長期排頭三最多人睇

個地圖玩一個月左右已經好撚悶起碼有SA咁嘅規模先好拎出嚟玩online啦

Online 都無新野出

刷末日二15min 有1百萬

人地講到明，侵侵一日仲在位，佢都唔會出GTA VI

有本事呢世都唔好出

只係敢係單人戰局既賭場刷
e家禁幾粒制就幾億唔會比R星封？

出RDR3 仲好過啦

垃圾公司 l4d又唔出3

game界方國珊

我屌

你喺度講乜
Rockstar本身好反左翼
GTA 5唔少情節笑偽女權
咪撚戇鳩啦

我用外掛都刷左十幾億啦，根本洗唔晒
傻仔先課金，養到rockstar肥肥白白唔肯出gta6

我比較想知啲人破解晒隻GAME啲秘密未
到底係咪有飛行器？

架暴君破壞晒遊戲平衡

咁佢之前出咗reddead嘛

有$搵唔好講10年
100年佢都肯
講到咁易你唔整隻出來?

其實都係前年嘅事
個時個個場都有外掛咁制
咪搏下啲gm注意唔到我

Elder scrolls真係就10年都未出6
明明online條水唔好搵

Sleeping dog

remaster完咪又係ps5

咩遊玩方法冇得再昇華，將d重要野輕描淡寫就算

仲有，有個底都有排雕琢

呢個就係r星

你口中講果隻做法係ubi，所以係做到一年一作但有出冇出冇分別，ubi現在都唔敢咁玩啦，作為消費者做咩要咁要求作賤自己，佢慢慢整咪慢慢整囉，又唔係得一隻game可以玩

我唔會嘍
你越買佢地越唔想出6

美國地圖唔悶，係悶在得個樣，乜柒 interior 都冇
個地圖就只係比你遊盪鳩fing，冇內容

到底個線上除左賽下車仲有咩好玩

好似話trump繼續做總統就唔會出6

依方面真係衰過4同sa好多

咁rockstar黎緊應該可以籌備定開工了

買鯊魚卡果個先on9

使唔使推介你去整番個月亮

早兩個禮拜epic送左pc版

其實gta5玩到悶

間公司汁咗可惜

好撚高深
我仲係用緊act 2 刷錢
計埋load game 要半個鐘多d先100萬

根本佢個賭場更新一早就要有
出完先叫做係一個完整少少嘅gtao

姐係頭個幾年玩緊半製成品

騎馬與砍殺: first time?

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

GTA Online以前亂咁ban人

邊撚到咁多藉口 想變遊戲界富奸

而家主要都係玩open wheel

第一隻game橫跨3代？

問題係 質素上面而家係樽頸位
除咗畫質改善
真係唔知可以再改進啲咩 要改進Online全部都改到

我諗AI普及嘅時候就真係好玩了

入邊啲NPC全部識自己諗嘢 做決定 識得模仿情感

得閒就殺鳩死一兩條友 睇吓佢身邊啲人有咩反應

上帝模式急不及待想好好玩了

如果GTA可以做到模擬現實 有遊行嗰啲就好玩

旁述係咪要勁過球員呀弱智仔？

去到我死嗰日出到ps13 依然仲係GTA V

10年冇問題
但真係要比返10 年既質素
好似薩爾達同pokemon劍盾咁 大家都用咗4年
但pokemon出垃圾

PS3 玩完到PC玩 DLC未出已經悶到唔想玩

2干2最多係睇D YOUTUBE GTA V fail精華 笑下就算

在商言商姐
唔洗出新一集日日都有收入
邊個會理連登仔叫春

關乜事

之前又話出bully2 R*究竟仲有咩project喺手

Sor無玩pc唔知

除咗呢隻，史上有冇一隻game 跨到三代主機？

無

佢根本係驚PS5上場，PS4退場，慢慢無人玩 GTA5 ON9，所以係PS5到繼續吸GTA5課金錢...............即係意思GTA6慢慢等啦！

minecraft

dmc?

bio4

分散左人流又真係幾難搞